M記今日$10焦糖蛋糕麥旋風無oreo

環保，走oreo

你杯野無攪均

又唔同佢講

我上次食都係冇oreo

望住佢無落

後尾講左，佢話經理唔比，但都係照加返比我

o係哂個底度呀, 你了了佢先

呢杯根本係焦糖新地

加兩舊蛋糕

無呀

海綿蛋糕新地

屌你係咪第一次食麥旋風 呢個叫新地呀咁都唔屌鳩條友

邊撚度旋？

Match

用依隻

之前做過m記PT,按規則就用膠刀切開蛋糕成3-4舊，但有員工會用手撕。

利申：我都係用手，開工前無洗手